[LIHK]一人多個比LIHK web版/app建議

web版：
有冇辦法整到之前x登chrome插件[Helianthus.annuus]咁方便

app:
打緊wtsapp call會移位，禁唔到最下果啲制

大家一齊集思廣益，搞好LIHK，等林早洩仆街